【教學】iOS 睇最新荷里活大片 唔駛錢 全高清

記得 Share 比身邊貧苦大眾

屌你老母把死人聲咩事

咁同做賊有咩分別

有毒 等bam

有毒，唔好裝..

會唔會有毒嫁

唔經app store&大陸profile

冇

所以裝唔裝你自己決定

XLoader變種會偽裝成Android上的安全防護軟體，同時還會利用惡意iOS描述檔(Configuration Profile)來攻擊iPhone和iPad裝置。

ok 喎, 咬字清晰無懶音
佢已經接左job 錄vo

「借錢梗要還 咪俾錢中介」

記得報稅

樓主教人用老翻 + 裝毒

少數用戶都喜愛安裝非來自 App Store 版本的 App，像是大陸地區的XX助手商店，上面提供了海量破解免費 iPA 資源，有的更會標示「無需越獄」就能高速下載使用，不過大家有想過為什麼他們這麼樂於免費提供這些？是否曾聽過一句話叫做「免費的最貴」經典名言呢？直接套用在這上面就相當適合。

假如一款原本可正常從 App Store 下載的免費 App ，跟透過這些助手商店上下載會有什麼差異？

如助手的開發者在 App 內「加料」後，並且放上這些非官方管道的商店上，提供用戶安裝 App 時，某些原本 App 不該出現的檔案，當用戶安裝時，就會直接順勢裝入至原本不該裝的位置上，那會導致什麼樣的後果呢？當然就是可以訪問並且收集設備內的資訊，像是簡訊內容、電話、支付寶、QQ、微信、LINE、FB 等裡面用戶資料，甚至還會被植入廣告和其它無法曝光的用途，就讓各位自行想像。

Lm

又關你事

其實都係

記得login apple id

個 app 唔駛 login 都用得

講緊裝呢d app讀你Apple id